有無手足有自信表現得好過古亞達度😢

至少唔會紅

條撚屌仲有冇面留係祖記？

換佢出去食牌 on9仔

返更衣室會點

點send cv比祖記

我一定表現得好過佢, 果下我會大大力踩到拉莫斯骨折

yes 反正都比人黑 收佢成隊山好過

岩牙 反正都紅啦

其實佢最7係最後仲要嘈
仲要走埋去講自己無foul
如果係伊巴 擺明一野踩埋去
紅就轉身走😎

伊巴果d係:明踢你 咁點？